政府口口聲聲叫人放下721，又話適當時候會做野原來係去拉林卓廷

想我地忘記但係就做愈黎愈多野引起眾怒做大加速師

另外民主黨你開完記招講到政府指鹿為馬，顛倒是非，咁點解仲咁想接受呢個垃圾政權既任命入立會做多年呀？我放長雙眼睇下你地到底係咪同中共一尻樣，講一套做一套既政棍